[A/I]Pokemon Shuffle [3] Alola 精靈黎啦！!

”新手必讀“ 入面有新手常見問題，麻煩搵唔到先響post問

官方網站

遊戲下載
iOS:
Android:

新手必讀

內有巴打互加Facebook list，新手教學，常見問題等等
***本遊戲無須刷首抽***

遊戲簡介

Reddit

巴哈遊戲介紹：

Unwire：

關卡列表

小精靈能力表

Mega能力表

狀態

Reddit 攻略

Reddit Wiki (最齊全資料, 包括關卡攻略,Mega進化速度,各種Enhancements使用建議, 一些數據統計)

Survival Mode Guide

注意: 現時最佳陣容為：Mega Beedrill(12/12)、SS Machamp、Landorus-T、Hoopa-U

按此次序組隊，另外先將Landorus & Hoopa的Risk-Taker 升至3lv或以上，勝算更高

開Post template

EVENT STAGE列表（完成頭10關後出現於左下角）[/blue]

1. 伊貝 ，逢星期六至二
2. V仔獸，逢星期日至二
3. 喵喵怪刷錢任務，逢星期六至日

遊戲心得
1. Mega Speedup入手方法
現時入手方法係打level up關卡(天梯)拎/打RANKING戰名列前茅
level up關卡係一關你要由1lv打起既關
你每嬴一次就會升1lv
推到特定level數就會有野送
其中有幾個位係mega speedup
而mega speedup個概念就同其他手機game升技咁
我俾粒mega speedup耿鬼食, 咁佢mega進化所需既數就會永久-1

Friend List
[/quote]

今個星期新野

Meloetta (Pirouette Form)
Yveltal
Zekrom
White Kyurem
Noivern
Thundurus (復刻)

舊野

Keldeo天梯 (復刻)

Reddit最新SS表

From Reddit:

你地成班同我推爆個Post先好過黎

新手留名

用卡比夠屈

係
宜家有brute force隊友真係唔重要
岩岩入50關淨67步

之前一直想刷新步數記錄
最高好似只係第一次打66
上網見有人超夢夢前99

咁鬼勁既啲人

Non stop+似乎幾好 轉咗隻河馬黎用

同埋mega boost++ buff咗 SL5 50/60/100

不過依家隻隻餵滿都10icon內就mega到

non stop個發動率都唔高？

我尋日最高好似係83

Non stop+ 我等有得farm技先再諗轉
同埋我覺得呢招連續技，係打排位賽時係咁spawn隻野不斷combo發動先有用

黎緊係Houndoom 排位 唔知有冇機會用到

愈來愈多花臣 夠用就算

1359入去最黎一鋪跌

兩日夾埋得兩粒咋

今日冇
上次有3個

我爆埋送嗰30粒 有4粒

話說我餵爆左meotwoY 糖 用番黎打weekend meowth 一move進化

話說我心動左 計畫完邊d關係用同team
然後用左兩鑽買無限心去清左34關expert S rank
31關itemless megabedrill snorlax SE SE
2關itemless megabeedrill rhyhorn SE SE
有幾關要差幾秒要打多1/2次
然後glisor嗰關打左3次都itemless 唔到 買左+10s
最後一個鐘時間岩岩好清哂

今星期更新前, EB 250唔用c-1打左3次都輸
最後一次嬲得濟用左粒鑽打埋

更新完之後251就用卡比, 玩得好順

做咩咁孤寒唔用C-1，我尋晚打Full items (無買DD)剩五步過左

見到人地打到, 我啲寵/技都接近max
係招risk taker好唔合作, 好幾次4連都爆唔到
就爭個2,3步

我就係見我啲怪無其他人咁勁，所以唔駛點諗就Full items咁去

好彩尋日熱帶龍幫我補番唔少coins，呢幾日全力衝300，之後再打喵喵怪同SM補Coins同攞多幾粒經驗波

依家卡比BF仲work唔work?

呢關真係幾難

個陣都係出左水火冬甩先可以DD+5過到

比巨量石頭頂撚死哂

未

電話更加唔使怕

可以用耐D

好似fail左啦 岩岩5點data update

今次咁快手
全世界仲興高采烈咁討論緊點玩隻卡比獸

係
岩岩我打到sm46關更新
傷害大跌
打超夢夢由60幾步打贏得返20幾步
Rip bug

Rip Brute force

2017/4/4- 2017/4/7

早知farm多d

未打完天梯果啲慘啦

我仲爭300 原本諗住用卡比試打

依家full item走唔甩

係4/5 -4/7
星期三嗰日app update先出現架個bug

EB300用M-Diancie唔駛買DD
我M-港女lv10 超夢夢lv20 瑪力lv20 X鹿lv20,Quirky+SL4
Items: +5, MS, AP+, C-1 剩7步

我隻X鹿心轉咗Po4 依家lv18

我等有得farm先轉, 其實Quirky+都幾好用

諗番覺得自己好好彩
原本諗住今晚坐定定先S d expert stage

Non Stop+都收埋皮 改低哂嗰發動率 蝕咗粒SS

點解我咁燈...

睇番個時間好似呢頭講呢頭FIX...

咪係囉..
原本見2點無更新諗住咁又可以玩多一日架嘛

其實巴打個情況可以投訴試下
咁樣同昆人冇分別

Reddit 見人餵埋布魯皇 10粒RML 同 SS

出完2日就減發動率

292+3冇要到, 負碌搏到

T3YKFW46
一個朋友

8YRP-USHB
兩個位

好奇問下 連登so far既pkm post係咪得動畫shuffle同duel
想搵main game post但search極都冇

SM

PKM GO

記得以前高登時代仲有TCG同玩具post

946SEY4B

1個位

thanks
頂佢改個咁嘅名點搵呀叫人

VR7MJ9C7
6個位

Ex47贏左就黎10鋪都唔出水想點

黎緊星期二update 有gen 7火主EB

source

係囉，官網都唔見有新野

唔知個source信唔信得過

prediction黎 不過佢之前估嘅都全中
不過我估應該會係兩個星期後嘅禮拜二
宜家岩岩入第六世代聽日應該z神天梯同x鹿special stage 鳩估

七日龍捲雲+七日雷電雲 一粒糖都無

龍捲2粒 雷電1粒 d MSU用到剩番幾粒

2個位

2HKJ-KQDK

[quote]新野

Landorus (復刻)
Ash-Greninja (復刻)
Diancle天梯
Mega Houndoom排名賽
Daily Pokemon
女版Wobbuffet(復刻)

舊野

Meloetta (Pirouette Form)
Yveltal
Zekrom (復刻)
White Kyurem

轉定小智蛙招技等天梯完刷

EB 21-29關都係coin stage 一開就變4個出黎

用心刷 ..又唔唔跌rml..

Group 6: 100 Skill Points (Slow Start)
LV2: 1->5 SP
LV3: 6->20 SP
LV4: 21->40 SP
LV5: 41->100 SP

Unity Power (25%, 40%, 80%; x5 base damage; Increased Damage by x6, x7.5, x9, x12)

我都想轉, 不過可能趕唔到比賽
下個禮拜又有Hoopa U比賽?定下下個先係?

比賽唔用啦 發動率咁屎

見到係話下星期就係hoopa u 然後recommend xernas
即係下星期應該有得farm xernas ..

但係如果佢嘔小智蛙 又可能要帶 ..
定係用4+過呢 ...

一開始有幾隻，跟住後段就係小智蛙同Landorus一齊嘔

2GS3-BKJ4 4個位
YL3Z-Y9S9 4個位

L2QYWJ5U 3個位

咁焗住用哂兩隻

一定會有班癲既因為咁去lv 20 land.i....

由佢地啦 power of 5+真係垃圾

日本3ds第一嗰個係用20lv big waves mudkip

我個隻依家先得2 Lv

我都係2lv 應該都係用donphan架啦我

下星期隻新野

咁我用20lv冬凡仲好啦

第一同第二爭咁多分 ？是咪出cheat

我應該都會用Donphan

話唔定20lv land i呢

20 Lv Land-I要幾多次Power of 5+要有咁多分

并星巴依家九萬幾係用power of 4+定unity power

Ash-Greninja Lv10, Unity Power SL5
隻小智蛙冇RML跌，我餵餅算數唔farm喇

又打左幾多次

5次
第1鋪用M駝+Ground Force failed得50k
第2鋪發現如果好彩發動到Unity Power既話會扣好多血, 所以餵爆佢
第3鋪70k
第4鋪80k

打一次都一皮野 咁急打做咩其實

原來諗住試吓Ash-Greninja同Landorus-I都係lv10既話可以拎到幾多分
打左一兩鋪見狀態幾好 然後就停唔倒了
希望唔駛再打 天梯有兩個星期可以慢慢儲返錢打

咁不如刷技唔係仲好咩 係就係冇RML 但都成10塊M餅呀

依家睇返先發現今次Diancie EB冇送L餅
原本以為EB會送返少少餅俾我 好似冇咁傷先all in

我用jewel打算 冇乜心機farm coin

課長

但係下星期即刻又有hoopa比賽同埋X鹿刷技 所以應該搞左天梯先

就係因為咁我都諗住今個星期用jewel打比賽
farm 得ash grenja黎邊有時間回血

諗住Ash-Greninja上到Lv 3就轉番去天梯，之後再餵餅

今次又同上次keldeo一樣
296-299打餐死,300先得3塊RML
應該打到250算

留名睇angry296+3

小智蛙洗唔洗轉技？

我見reddit 有人用毒team,100用+5就搞掂

冇升到毒隊 用steel team work唔work

我用大針蜂 gulpin 多腳水母 瀾泥獸 itemless過左

正, 好彩升爆左

睇黎隻野智幫到手慳錢

我升到2多少少就食餵
呢關我要好專心先過到, 唔想煩

連埋冬凡今次真係大出血

隻野好似一次貨仔 真係要all in
今次比賽之後 寧願用Volcanion SL5好似仲穩定喎

LHCLNF84 一個位 ..

同憤怒比卡地位差唔多
不過發動率好好多

多腳水母有冇升SL?

仲好努力咁升緊togekiss 同donphan .. 再下隻先升gulpin

我憤怒比卡冇餵過rml同餅

冇升 本身個發動率都唔差了

係 25/40/80, 12倍

同埋見佢有RML先餵餅

正常

4連都係得20%你玩埋我個份

我隻溶食獸得10LV
買+5希望夠做

其實用+5 波士可多拉隊都相當穩陣

L2QYWJ5U 2個位

我以為initial board有冰所以直接attup左
我覺得就咁+5都夠做

鋼隊+5剩6步過左
一開始個initial board 有同冇差好遠
Thx bro

鋼隊係用波士可 定用番大針鋒？

M Boss, Jirachi, 大嘴, 盔甲鳥
其實兩隻都ok

岩岩都+5過左 jirachi 同盔甲都得11lv 仲要差combo淨3步

150 starting board有冰
睇黎要開ms

如果用m波士可多拉

Attack +5搞掂左

我係用大針蜂

88-105嬲都唔嬲下

現時排位賽第一名135k隊伍：

150用dd ms +5剩左10步
Disruption都未見過就死左
不過今次運氣好，野野都有10combo以上
Risk taker又次次發動到
都係鋼隊，Jirachi 轉巨金怪
如果比賽都有咁好運就好

200要用c-1

全餐走c-1你覺得夠唔夠做

唔夠 因為隻銅鏡怪阻住你combo 唔建議博
淨係c-1 attack +5充夠有餘

200 m波士 大嘴娃 爛泥獸 cobalion
m+5 ms dd attup淨四步

191 198 m大鋼+基拉祈祼過
199 +5
192+5 skip +5 ms m大鋼 但有d overkill

最後全部用po4+/risktaker combo唔過4

竟然都夠做 岩岩到190 正呀

我夠錢 所以冇搏到

滿糖大鋼蛇既話191-199可以裸過

攻略組打完可唔可以講下245-249有咩disruption同用咩隊
reddit仲未有

出冰 兩萬血up

+5夠唔夠做

打錯 兩萬5血up
睇落如果毒隊應該唔洗+5 (poison + poison pact)
唔用毒隊 就全部高攻打手 +5都應該夠
Mega可以試下烈空座
如果用tapper勁可以用波士可多拉
打完再匯報

2GS3-BKJ4
YL3Z-Y9S9
兩個都1個位

L2QYWJ5U 1個位

我201開始已經轉咗用m烈

希望有245+4 skip

245 毒隊 淨1步
246+3 買左+5輕鬆過左

245+3
開+5 m烈 po4+ po4+ risktaker
唔建議用tapper打 會唔夠combo
m烈清冰都夠快

用左咩道具？

眼殘

無嬲 要打哂245-249

added both

還好都仲係1000coins一關
打完250匯報下 14步(連+5)42k血好似有機要爆鑽

全餐KO

全餐淨3
一開波無m波士match嚇死
250之後唔打喇

250唔打住 開始greninja同打比賽
雖然仲有錢

好好彩 295+4

咁最後用咩打 attack +5?

ash greninja個drop rate 都好西下

係 見佢成4萬血 唔搏喇

200 打2次先過

Atk up MS +5 剩1步

勸大家唔好博 加多過DD穩陣d

隻地雲i幾多lv

清咗1個位
NA5ADRRL

ZLX2AMJA
1個位 求加

L2QYWJ5U 仲係差1個位

又係296+3

289+4係咪唔打好

咩Team

M.Metagross

應該好少人用

我諗用番M.Aggron 好d

其他3隻SE

我150都用過佢，好遲先Mega到
之但係佢個X食正中間果個
Tap我無乜信心

最後冇要到
295+4

大家都好好彩咁 希望我聽日都咁好彩

295+3 好過冇

你地打排名賽隻小智蛙係po4+定轉左技？

轉哂技架啦

岩岩打完,
開到unity power就等於屈機
Match左一下5連, 破萬傷
4連都7k

PS. SL5

用Flash Mob team 0步打贏SM

唉 我又無嬲 ....

今轉eb難嬲左咁多
我頭先251-261 都冇嬲過
以前明明5場左右就嬲一次

岩岩打左舖，排緊693

地雲Lv 1，小智蛙Lv 9, SL 3，Volcanion Lv 9, SL 3

三埸106k 收工
剩10步已經有五萬分

一場96k
去到中間大disruption 成場無aggron 用左成4/5步清木

巴打我fd list居然冇左你

Btw XYERDPG9 一個位

排位嗰cutoff升得幾快下 希望唔洗再打

啲錢燒哂落天梯度
(好彩已經啱啱搞掂)
回完錢先打，aim第二級算

打左7次，次次都係有一步佢變完冇2連，想死

睇佢個跌速我同你應該岩岩夠 如果仲係咁steady既話

已經跌到5百幾名

今次first tier cut off大家覺得幾多？

幾多k?

96k

Cutoff已經89k

我覺得 cut off應該95k
什至100k
放棄再打上去，坐底second tire算
今次個first tire投資太大

應該都係96k度
我96k 由尋日到依家差唔多每個鐘跌15-16名度
幾steady

本來我都想打多幾次
不過諗諗下只係多兩粒rml要洗多幾萬又好似無謂
留錢打x鹿好似仲好

8YRP-USHB

一個位

打咗21日雲
一粒糖都無跌過

XYERDPG9

一個位

今次太過講運氣啦
我打左10次左右，6-7次都係差一步
其他就發唔到小智蛙太低分
真係算數吧啦

睇黎T1應該保唔住 唔想再打

玩多場囉

98k 唔得就算

我覺得原本都夠wo

我原本同你差百幾分 依家應該都係720
仲有16個鐘 夠鐘應該都真係岩岩好 然後再整走埋d cheat既

其實次次都講運氣

你唔講出黎
其實我地大家都心照架

岩岩見到你個名係Cut-off

巴打你上榜啊
不過係cut off榜

慢左幾秒

最後都係忍唔住 驚
打多兩次102k

過100k應該冇事

打左一次有八萬七就算，繼續無盡既天梯

1 TAKE 過 98K

現排900

應該成功

新野

Special Daily Pokemon
Talonflame (復刻)
Xerneas (復刻)
Zygarde 100% (復刻)

舊野

Ash-Greninja (復刻)
Diancle天梯

第2隻就見到
但係食左我4個波75%走左

有咩disruptions同initial board難唔難搞

得中間4隻碧粉蝶同小小木頭
大針蜂完爆

我第四隻 81%都要拋兩個

Starting board
75%, 要1個藍波先搞掂

第1隻就遇到 食咗一個藍波

我十幾個心啦。 都未見到
成班都咁好彩既 ...

好狗

胡巴排位聽日先有

唔俾機會人刷V仔

上星期果隻仲係度

大家記住轉左技先好刷x鹿

唔知佢出咩寵做干擾

佢recommend vivillion同X鹿

話唔定vivillion喺initial board&天降得幾隻

咁咪唔好放佢去v仔囉
1500exp大家打場survivial mode就番黎啦

Vivillion 由lv1升到lv10要6240exp, 打3次SM夠做
不過升到lv15另計

1到15都係16380
6-7鋪
不過等睇disruption看睇下升唔算
hoopa unbound 畢竟有20lv machomp同azumarill 打

點會餵佢

唔知架 可能有巴打會餵
我就不了, 高AP對Flash Mob傷害冇加乘
最多到時打多幾次搏高分

點都唔餵 之前幾次果啲60BP廢寵頂盡升到lv10就打

呢張圖我收下了

終於見到返隻碧粉蝶
好彩有出水
Total 食左我5個藍波17500

話說咁多人好似allin bigwave咁既
有ash greninja chok多幾次應該都好過用bigwave啦（？）

今個星期d活動全部7日完 睇黎下星期係Alolan大更新

應該都係 依家主頁d alolan消失哂
唔好同eb一齊黎就好

冇野練 唯有練呢埋呢隻

9成9有EB 應該有埋排位/main stage / mission card

而家d排位成日焗你出一色一樣既隊好無癮

用左60個心，終於見到碧粉蝶，好彩37%一個紅波搞掂

20粒又有d chur 仲要無得farm

ps話說大家隻croagunk係咪食糖升poison pact架?

排位應該會停一停呀嘛...連續3個星期太chur啦
mission card有機會有
我買新main stage+eb+mission card

再開埋special shop +jewel bonus配合大update/月頭引課金

我反而好奇會唔會直頭整個新模式出黎eg Alolan mode
如果唔係新手係見到d第七代寵個陣已經棄左game

下星期出埋Alolan pkm safari比新手捉咪得

我覺得唔抵

5糖+SS 先換得10攻

用返水母算

仲要餵餅
我都覺得唔抵 諗住遲下真係用到先

我頂
Angry超都遇到2次
都仲未見到隻蝶

比賽有C-1

逼人用jewel 打

屌你老母要人買c-1 萬幾蚊打一次 係咪戇撚鳩

16500coins 1次

4隻Pokemon disruption

冇mega start

戇鳩 仲要逼撚死你用赫搵拉赫羅斯 巨鉗螳螂 x鹿 碧粉蝶
屌 我最多SS赫拉做mega boost+算
唔撚餵RML 赫拉 螳螂 蝶啦 痴撚線今次

赫拉 螳螂 應該可以M班/M港女消掛

點撚打呀
三隻都唔想比rml 最多都係赫拉一隻
今次tier 2算

逼死人用個4隻
我既Fairy 大軍

我都係練左fairy ... 諗住港女 x鹿 togekiss + 蝶架嘛

怪力 瑪利露麗可以去食屎
對上一次有c-1嘅排名賽應該已經係m火焰雞

今次比賽X鹿用quirky+好過po4

屌 已經轉咗po4

好彩未轉

但係我連250都未打

長遠都係用po4

打完先轉都得 .. 但係quirky+ 輸出同power of 4差好遠wo

烈士試陣

大家可無視Heracross 同 Scizor

Mega 建議帶烈空/Aggron

盡快evolve 刷分

DD嗰陣 唔會有出再spawn 冰

Support : 怪力 /X鹿/Vivillion

Weekend 刷隻X鹿上SL5 再打過

我都有諗過咁打
但問題係頭6turn都會有磚 m烈combo唔到幾多
同埋宜家dd個陣mindzap唔到
如果唔係可以skill swap沙奈朵永續dd用m烈屈combo

用 Shiny M 烈可能好D 遲d試

感覺quirky+定po4會好用d?

用港女公主會唔會勁d, 見佢dHeracross 同 Scizor 係有冰cover住

19粒先mega
除非ss佢又餵埋糖
但我覺得會㗰左本身招技同d糖
同埋attup唔會boost佢個mega effect

今次比賽係鬥快mega 用tapping 係最好 不過starting board 唔好就會浪費好多步

Mega Heracross SS加餵滿MSU 可以一下就mega 不過我費時all in 就用烈空座/tapping

痴撚線之十一萬分

Reddit 佢自己有POST啊

M-Heracross(10)8/8 MB+ , Scizor(10)SL1 , Vivilon(10)SL3 , Xerneas(15)Po4 SL4 .

好似投資量唔大, 得赫拉同碧粉蝶一個M餅

唔算痴撚線啦認真
赫拉果個effect你爆到有呢個分數唔奇

巴打果然係勁，等睇你再一次上榜啦

佢咁講埋出黎 大家只會更難打

其實佢唔講，你睇佢咩team都估到佢SS&RML左，所以無分別

試左一鋪
M-Heracross (10) 冇咩combo
同埋我隻Xerneas係Quirky+ SL4
得84k

大家覺得Xerneas 用Quirky+定Po4好
Quirky+ 既話，當佢reset board後，5連會100%消哂場上3隻，然後d蝶就會combo, 不過輸出低

呢個比賽當然係Quirky
Combo>Att
赫拉有冇喂MSU同SS

M-Heracross lv10 SS 8/8
最後3回合 唔記得巨鉗螳螂有招Swarm

係喎盲左睇唔到
不過搞咁多又冇理由唔比埋RML糖佢食...

因為諗住聽日SS開DRI打Xernas
所以岩岩都打左... 都係唔記得swarm..83k 感覺唔安全

諗住用tapper打比賽
大家會用波士可多拉定色違烈空座

終於的起心肝搞掂大家已經唔知打咗幾多千萬次嘅Survival Mode
(而家先練到隻怪力去到見得人嘅level)

應該波士可多拉好d

純紀錄一下99EXPL

十幾萬經係手

有成247,300exp

唔係12萬咩

EXP L +1000 EXP

係囉 得12萬咋嘛
等下星期alolan睇下點用

係喎 我計錯數

今日派彩
大家會唔會用糖喂今個排名賽既寵？

波板糖唔會

放棄今次T1

Aim T2 算9數

自從上一個排名賽開始
我已經aim緊t2

DFEKAV56
四個位
日send心

291+3囉

唔好打啦 ..

無打到，博佢之後有Angry

mystik巴係咪用緊隻小智蛙打SM? 效果如何

自己唔係SM高手

小智蛙就算NVE 4-5連都可以好高傷

感覺唔錯 等我試多幾局先

招技LV5?

一定啦 都餵埋rml掛
SM其實都唔洗用佢啦 4連得果40%

所以咪問下效果
依家用炎武王/地雲 亂掃8鋪度就會有一次打唔贏50

用炎武冇炒過

Lv15 SL5

有得砌5連就砌 冇就博4連

我用炎武王 SM勝率麻麻

唔夠幾位巴打勁

所以先試用小智蛙

如果講博 一定係risk taker添啦
3粒你出到都千幾傷

決定tier 2算
嚇拉比ss佢食算
唔值rml

946SEY4B
1個位

Xerneas Po4升到SL5
開左DRI, 用左53k

跌咗幾多粒RML

我都用左dri
用得45k 不過得4粒rml
有兩粒仲要係最後幾鋪先出
一開始諗打成百幾鋪都係得兩粒真係屌出聲

4粒

講明先
我因為下午開始工作好順利
覺得今日自己行運
所以揀今日farm RML
結果我：

11粒

5萬4 11粒
13/14鋪就一粒

1/3.156% 其實4粒係expected value既 .. 你11真係太誇張

有圖有真相

我想要既唔係真相

11粒 you win
最多都係試過6粒

巴打們隻scizor
紅色螳螂
有冇ss到？
今個排名賽swap唔swap好？

巨鉗螳螂唔使SS

祝大家都咁好彩 farm多d RML

btw, 我想問餵左盔甲鳥rml既巴打 招Nosedive升到SL幾

我都開左dri
升爆得3粒

我升到5，之前得閒冇野做就刷刷刷，冇喂餅

我farm到SL3之後就餵餅到SL5

巴打咁好心機 ，起碼要打4百鋪先farm到SL5

睇黎大家如果升到lv15既話都會升埋上SL5
我仲諗緊餵唔餵rml好

呢隻值得升 何況你咁多RML

呢隻因為唔夠skill booster餅餵所以一直未升
等我一邊farm PSB 一邊儲餅餵

呢隻易過冬凡

冬凡drop rate最西

大家覺得新buff既LDE pokemon點？

E.G. Dusknoir 同 Hippowdon

我冇升上5 4上5要成60粒 加得5% 唔抵

唔會用啦 你打main 要S 點會淨最後幾步

EB 會唔會有用？ SL5 x15 dmg

我都係覺得用返正常攻擊寵已經夠 尤其而家愈來愈多選擇

Dusknoir之前有得farm PSB既時候升到上SL5
不過冇餵RML
唯一一次用過 我記得係夢夢EB
步數少HP高 要靠LDE打

你諗下席多藍恩幾慘就知呢招技幾可惜

已SL5

呢隻等skill swap 先復活

發現左個bug
打sm個50關隻game會係正常main關記錄左你sm個隊
所以可以係頭150關揾返你之前個隊，唔使再揾

之前都知 一個勁唔frdly既bug
打完想打番meowth又要執過隊

去尖牙籠/果然翁果度用SM隊入一入去咪記錄左囉

通常唔會特登去搞

因為喵喵怪聽日就無，又就黎爆錢既關係，所以唯有今日打排名賽

係無乜投資之下：淨係SS左做MB+，無俾RML，無餵糖
X鹿只係Lv 14 SL3 (Quirky+), Vivillon Lv 7SL 1, Scizor Lv 10 SL 1
竟然拎到98,156

Mega左之後有幾下都幾多Combo，DD完左之後都有兩次有10 Combo以上，唔知隔左幾耐之後又再次重投Tier 1既懷抱

DFEKAV56
三個位

我打左5次，次次進化完乜combo都冇，打完得60000幾分，嬲嬲地
全lv 10，x鹿 20lv sl3

SS, MSU, RML左甲蟲都係得805K

收皮邊緣

Same

805K=805,000
(80.5K?)

beween C-1食錢食得好勁
放棄

灰到打少左粒.

我都唔會再打
太貴

咁岩Spawn左幾次都有Combo（有一次無），好運最緊要
以後都係一次起兩次止算

提一提, V仔伊貝今日完

聽日Alolan大更新

唔知GS會諗咩活動來燒大家d錢

天梯/排位/主線/Safari/Mission Card 一齊來

可唔可以快撚啲出埋鉗刀甲蟲同埋艾路雷朵mega

又要地獄咁打喵啦

得番15000coins 0 jewel
打左三次comp得second tier
Exp booster就番幾個
正式宣布破產
（我知聽日Pk gs一定開jewel bonus shop

打左一次84000分

做咩用哂d exp booster

咁好彩既 雖然我都係打左兩次

好耐無打sm，太悶
Xernas 升到20用到好多

見到t3 算撚數啦屌，垃圾排名賽

x2

新野

Main Stages
Oranguru
Daily Pokemon
Cosmog
New Pokemon Safari
Mimikyu
Litten

舊野

main, safari, special, daily 都唔係好多野

屌 捉唔到隻小星雲 係咪一日一次

Safari 捕捉率又係得十幾%

好耐未試過係完全冇repeat stage

想問d special reward係咪一定要當日拎架?

你放係個袋到唔拎出黎都無問題

有No Hearts Needed (Trial)，有效期只得6日

全部新野

用左14個心遇到4隻捉得2隻

Yes 我捉果陣完全唔知once a day
唯有等聽日
爭4隻safari就打main

係咪應該用無限心捉哂special既先
定留返main

應該咁樣，除非Main你但求過關

隻Mimikyu 謎擬Q 有得farm RML

上次條友真係知道
火主天梯

但都係送EXP糖 要唔要都得

M-Gallade= M-Scizor

唔知做咩我勁唔好彩..打左十幾鋪都未捉到...

除左隻猩猩同魚 其他全部10幾%捉到

所以聽日先
好彩用左免費無限心 最後果一分鐘先遇到滾動岩 5隻唔洗拋波

Main stage 依家先有得farm Mawile PSB
btw, 有Gardevoir PSB farm

其實撳入個stage嗰陣如果俾少少耐性望一下info就會見到段info頭3隻字係"Once per day"

用埋15分鐘無限心，終於係夠鐘個陣捉埋隻死人Salandit，仲差Togedemaru

終於有百變怪捉

新寵啲技，有啲特別細張

要帶埋支美極

有冇人知main554 shellos個puzzle點solve

得左喇 總之要用五步或以上消d蝸牛 太早就會board reset

終於有power of 3

alolan九尾有freeze+ ... 係咪可以預見有更多status+既出現

隻冰童子係咪白練

Phantom Combo x Spookify+

打爆惡系壟斷既出現

T3YKFW46
求朋友一個

有冇spookify+既資料？
要幾多粒psb升同發動率

564點行

同樣principle
先消左邊最高個三隻拉魯拉絲
第二步消右邊最高個三隻 咁就爆哂頂個d石
之後將d拉魯拉絲三隻三隻咁消
郁個陣唔好有combo
第五步淨番四隻奇魯莉安岩岩好d磚消失

Mimikyu嗰drop rate 西到
12.5/12.5/0.56

咁唔怪之得俾兩個星期你farm 順便迫你買DRI

買左都係低
Farm鬼咩咁

等緊出發動率同SL
不過drop rate咁西可能餵餅算

下星期火主EB得150stages

4粒MSU 9粒RML

9個boss stages

Magearna 2% +3%per move 7 moves

又逼人用Great ball

另外下星期隻Cosmoem 會跌RML

今次main真係幾閪下
Catch rate已經低到仆街，血又多
仲要幾關要用itemsS左個catch rate都係得20幾%

阿柏怪46%我都照掟藍波好彩捉到
btw百變怪用咩隊過? 屈怪力rt?

好難打 百變怪係added support
佢又會變冰同百變怪
我+5 MS恰雷姆都係淨兩步

阿柏怪我打左十鋪先捉到

阿柏怪我唔用道具打都打唔嬴

用M-Cam + 冬凡 + Lando-T + Golurk
Itemless 剩一步

咁撚煩阿柏怪 ms富迪 +5 一次S撚埋算啦

阿柏蛇下話 10幾%真係捉條撚 仲要好多隻都係咁

唔係呀 係阿柏怪
itemless 係打得死架
次次淨1-3步

最後+5 c-1 S同捉埋佢算

571是咪有bug 淨五步都s唔到

爭佢未S 唔想用c-1

我見reddit d人用5500 package都係岩岩好甚至fail
要捉既話應該要開c-1

話說隻mimikyu既rml drop rate得0.56%

跌左成1% 話唔定之後都係咁（？）

早知之前farm定多啲

測試左 真係要六步先s到

最後你用C-1 +5？

ys MMX格鬥隊 淨9步
28%failed之後出水max

Spookify+ (0%, 45%, 80%; Increased Activation by +10%, +15%, +20%, +30%)
5 20 40 100

Freeze+ (0%, 35%, 70%; Increased Activation by +10%, +15%, +25%, +30%)
5 30 70 120

雖然多20個skill pt先max到 但Freeze+發動率仲勁過Freeze
好彩冇練到雪童子
點解謎Q drop rate咁西呢好想升佢

謎Q 12.5% 12.5% 0.56%
真係無錢升

reddit有人計左升到SL5要400鋪

唔同意雪童子
今次打main 超級好用

海牛獸同首席天鵝兩關都輕鬆S

講緊in a long run
阿羅拉九尾又有得刷psb
知你dum緊春

我覺得早用早享受姐
正如你都唔知大咀娃有得farm 之前都係餵滿一樣

我隻雪童子Skill 4lv但仲未RML
咁好唔好RML佢打埋今次main

唔建議

DD+5 穩S同埋高CATCH RATE

講緊海牛同天鵝

咩source 話spookify+係100粒 ?

嗰Pastebin 我搵唔到spookify+資料

Spookify本身都要100粒

Group 6: 100 Skill Points (Slow Start)

打左廿舖先有五粒，其中一舖係兩粒

逼你課DRI

用dri都要打兩百鋪用成5萬 好似用得著先食餅實際

Btw隻Lunala好似冇得farm ？
剩係知Alolan Ninetales 同 Alolan Sandslash有得farm

未見到drop rate...都係用番暗隊

隻烈焰馬點打好?

Group 8: 150 Skill Points
15 45 100 150
Phantom Combo (5%, 100%, 100%; x1.5 base damage; Increased Activation by +10%, +15%, +25%, +45%)

唔升都夠做

砌5粒智蛙、土雲
智娃5粒一下5千9傷 你連到3次就happy

打錯 5380傷害先岩

智蛙招技得LV4

頭先爆左次5連 應該係5280傷害

Alolan版喵喵怪登場啦

AEFP-PDSV
有一個位 未加我嘅快D加啦

但無得捉

disruption有無變化架（？）

itemless 打死 然後等出水捉（？）

from reddit

好難 打N場先贏一場

咁都係買道具 有錢先試下dd +10

等你試

有冇影片教學 打極都贏唔到 打十幾鋪贏得一次剩四秒

其實睇你starting board好唔好彩
多智蛙即刻連5粒

頭先贏左場剩7秒 但D CATCH RATE...........

係咁架喇 expert打親都係等出水

Starting board 次次唔同

用番MMY隊

同一個pattern呀 我覺得易左combo

但問題係 打廿場先贏兩場
用DD 係咪真係有用?

用埋20心都捉唔到

全餐亂掃啦

有用咩? 30秒萬8血

我見reddit有人話16秒S唔到 22秒S左

嗰個人用c-1 ms +10 +地隊

試多幾次唔得就全餐

我依家得番4萬...已經打左weekend喵..
諗起下星期又有eb又有新野要farm..
都係等下星期有錢先捉..

今次我見黎緊咁多event所以d主線都係慢慢s算
keep住有8 90k先

終於捉到
我得返4位數喳

我見頭先張圖下星期都係EB+兩隻新野 其中一隻可以farm咁
同平時差唔多
所以下星期應該可以清埋隻馬

終於都係itemless出水?

係 但計埋應該試左四十幾粒心

開始熟練了

見完巴打心思思都喂左

你餵邊隻 我見你用吼鯨王 我冇餵佢

其實吼鯨王同鯉魚龍都一次過喂左

跟巴打你條team試再一鋪 (PS: 我隻Keldeo-O lv10)
效果唔錯
時間同平時用M大針+RT team差唔多
係兩隻甲賀忍蛙太似樣要睇清楚先combo

岩山
岩岩打多次 覺得開心過用RT

我冇餵鯨 覺得智蛙都夠做 但4連要睇下運氣

我冇喂普通忍蛙RML
同埋感覺雙FM穩好多

其實係 但我費事為左打SM升多隻水系Flash Mob
本身用RT其實都一定過 不過打到悶先想轉下口味

我見mind zap SL5 所以升到20

我喂左美麗花所以冇喂到
而家mind zap nerf左好後悔

你地咁得閒打SM
我傾盡家財都捉唔到百變怪
想棄GAME

你S佢果次點解唔一次過捉埋？

我覺得還好喎
冇得同sleep charm 一陣用姐 但用黎reset countdown依然好用呀
同埋黎緊EB應該有發揮空間呀

就係捉唔到

幾多% 雖然我都知係好西啲catch rate

67% 掟左兩個波 走左

咁真係好慘 果次用咩道具打
Itemless打好似冇咩可能打贏

MS+DD +5
頭先試左場C-1 但都係捉唔到

撞彩都贏到既..........但係Catch rate西到無朋友

打左兩次定三次就過左

唔出水真係好難捉

Spookify+ farm到SL4.5 暫時跌2粒RML

留番錢打EB 下星期再farm埋

開完DRI PSB都可以連續20局唔跌

洗咗幾多錢

43-44k左右 仲有30粒psb 未farm

70粒就43k 100粒咪要成60k
spookify+真係咁有用咩

捉唔到隻精靈球 下星期再試

淨五步 17%一球入魂
捕捉率好似係2+3%/move

冇用great ball?

覺得用惡系隊已經夠做 鬼系冇BS+，冇RT

瑪機雅娜
5 20 40 100
Calm Down (20%, 40%, 70%; Increased Activation by +5%, +7%, +10%, +15%)
垃圾技

咁樣我寧願 SS 同RML Gardevoir

無呀 隻野個個星期有 費事

NA5ADRRL
一個位

Ditto +5就S到

Team

MMX / Manchamp / Lucario/ Conkeldurr

Conkeldurr 轉Meloetta P. 先啱

你隻超夢夢X餵滿左糖架

餵滿哂
好彩既話可以1步evolve

點解當時我會買c-1

太多錢

今日ITEMLESS打左成日 最勁剩3步
早知之前唔曬咁多錢打

唔開c-1好難捉喎

L2QY-WJ5U
一個位

apology送5粒M餅 幾大手筆

唔介意佢再錯多幾鑊

唔明non stop+邊度出錯 GS直情廢咗招技

佢唔係話會調整架咩(?)

GS剩係調低咗non stop+ 發動率
冇改dmg 唔知做乜野
同brute force既情況都唔同

仲有個Skill Swapper

新野

Incineroar Escalation Battles
Passimian
Daily Pokémon #8
Decidueye Competitive Stage
Vulpix (Alola)
Ninetales
Salazzle

舊野

Main Stages
Daily Pokemon
New Pokemon Safari
Mimikyu
Litten
Cosmog

又有15分鐘無限心

送Vulpix，咩玩法

如果有人禮物箱爆左係咪永遠冇左

佢個禮物箱應該無限位
我個箱儲左十幾份未拎

大家會點用無限心 EB?

reddit有人好似試過最冠hold到99份

本身諗住天梯捉左隻貓就用黎打開頭個d level
但去到24先捉到隻貓所以可能都係用黎打37關算

Freeze+ 3-match fix死左係0%升唔到

天梯咁易打

Unity power咁屈法遲下會唔會被弱化

唔好掛, 動畫鞭完小智蛙都shuffle鞭

佢送果15分鐘無限心+佢送個20心
仲有20心未用

50 75 100用咩隊+道具（？）

岩岩試左用無限心打37關
全程好專心咁快速打
淨賺6000左右

50: swampert/keldeo/palkia/ash-greninja
75: shiny gyarados/ash-greninja/keldeo/incineroar
冇用道具

100準備打

100-150每10關就一個boss

見人用MS M+5

最尾2個boss應該要C-1
成 62同79k血

5月11號送c-1

打左
都係要買MS +5
班吉拉 智蛙 土雲 冬凡

110
AP +5
7 moves left 發動到2次unity power 9999dmg
M.Cam /Ash-Greninja/Greninja/Volcanion
All Max

開始個畫面幾西下 好多metals 淆底既買埋MS穩陣

120 打算MS +5 AP

打完剩10步 overkilled

Mega 轉番m斑
一開始好多rock 好好彩有得match m斑
之後發動咗3次unity power同幾下RT就打死隻火主

如果AP轉DD 可能都夠做 不過唔夠膽試

總結, Unity power發動到就係神

你會唔會打得太快

見唔係好多人刷緊九尾
個個諗住星期日開DRI farm

130 要用M Diancie
AP MS +5 剩5步
如果M Diancie 有餵MSU/SS 可以慳番MS

131-139 開始考驗unity power既運氣 剩0-3步

D Rock 會sky fall 基本上好難有5連

Team : M Cam / Ash-Greninja/Lando-T/Incineroar

開咗1次infinite hearts 30mins

成14日急咩 有錢都留返打天梯先

唔怪得衝咁快 一日打完

3match 0% 又已經有snornut
都係唔刷依個啦

估計 要AP MS DD +5
聽日先打

點解唔用M化飛?

我都諗緊用化飛打
巴打打完可唔可以報告下

因為DD左就唔會出第一下disruption 唔會滿哂木/metal
同埋用班吉會易砌4/5粒智蛙

原來講緊第100關

140夠唔夠過

夠呀 唔洗c-1

120貪心無+5衰左 一下忍娃都發動唔到

我120用化飛輕鬆淨七步 100用同一隊柒咗

$1000都慳

100 ms+5我柒左兩次 一次都發動唔到

下星期隻Lunala 成29k血 得13步
Catch rate 9% +3%
可以準備定atk up

出左alolan之後, 大部份新寵都係西catch rate

S97Y-935M

2個位

睇下個stage咩料先
可能好似之前打黑色冰龍咁直接淨係開c-1用恥鬼三四步完場搏唔洗藍波仲化算

玩左咁耐 梗係知呢個道理
當然係有信心先咁做 算係挑戰下咁
但有冇運就係另一回事

Reddit有個神人都係咁，用最少既錢去過關，有陣時都覺得佢好大膽，同時間佢技術同運氣都好好

頂
我餵曬糖俾隻公主 仲轉埋技 諗住打130
點知入到去唔記得轉返做M公主
但都照過

用左老班打

用大針蜂

141-149都可以用公主 我都餵左

成個天梯基本上只係：
發動到小智蛙就贏，發動唔到就攞亞軍輸

依家其他stage 加隻小智蛙都得

Mimikyu SL5跌5粒RML 超額完成

用左幾多錢升上SL 5

62k左右

唔夠錢lu..........Farm緊九尾

無開dri咁farm 上SL4洗咗45k
謎Q不了 餵餅算

開DRI平一半，依家衝緊SL 5

Mimikyu 1lv ->2lv跌兩粒RML

認真問 大家覺得spookify+真係好用咩（？）

去到Lv 3一粒都無

駛左38,000 Coins Farm九尾既Skill去到Lv 5，有三舖有三粒

純粹farm RML

我就係咁諗 .. 但係又無咩錢
九尾又無得drop
搞到兩個都唔太有意慾farm ...

我九尾開左dri刷到sl4就轉左mimikyu
見5%好似唔多大影響就算
Mimikyu drop rate真係好西

Same 謎Q岩岩升到上3lv但DRI得返9個字

最後用左5萬刷晒2隻上sl4
一粒rml, 勉勉強強

Mimikyu未開DRI個陣真係勁

開左之後由SL 2升上SL 3個Drop rate反而幾靚，打左18舖，得4舖無，輸左1舖就升到上去

無用過 其實放曬RISK TAKER同小智蛙 唔要MEGA都得

REDDIT 有人150 無用C-1過左
好癲

隻精靈球出左水60%...我都仲要掟第4個藍波先捉到....

用智蛙打sm真係好爽
之前見得多bug/fairy就知會去唔到尾, 依家兩下爆死佢地

用小智蛙先打得贏SM，地雲次次去到46之後就步數大減，打超夢夢就完全唔夠步數打

用地雲打赫拉同巨鉗兩關打得好痛苦, 難過m超夢
試過用炎武王但反而前面啲輕鬆關難打左, 儲唔到步數

有冇水隊攻略 玩左次 過到45就收皮
成日遇到草系水系龍系被減半

無限flash mob
次次打超夢都淨廿幾三十步

之前既最高記錄

Rt隊我用過瑪利露利/怪力/Hoopa隊勝率
係會驚毒，特別係尼多王
但係唔驚格鬥同龍
都好穩陣
炎武王打前面關大嘴娃冰鬼護之類應該都冇咩難道喎

總之flash mob鳩打都過

Flash mob兩隻係咪唔RML都得
但skill一定要5lv?

你地成team係點 又餵爆左flashmob?

冇flash mob
一樣大針RT team, 只係智蛙換地雲
岩岩玩左場驚險, 打電龍智蛙一下都爆唔到, 用左超過廿步, 打完得返十幾步, 好彩最後打超夢爆到2次, 得返幾步贏左

我用一隻keldeo SL5 冇用鯨魚
+鯉魚龍 兩隻智蛙

無錯..........Flash Mob一隻都無升過

新野

Pokémon Safari
Decidueye Competitive Stage
Lunala
Cosmoem
Daily Pokemon
Popplio

舊野

Incineroar Escalation Battles
Ninetales (Alola Forme)
Salazzle

又有no heart need trial

排位出Blazekien 同Incineroar disruption

一開始得rock同ice

最後disruption 會有2排block /小火龍(左上)/Litten(右上)

10分鐘唔洗捉哂
淨係三頭地鼠出水扔左藍波
用左好似11定12粒心

用緊No Heart Trial，淨係捉得兩隻

三頭地鼠stage一開始match左三頭地鼠先

今次勁合作
岩狗狗小哥達三頭地鼠遇第一次就捉到

仲有一張mission card

有新既Ｍission Card啦喎

岩岩先見到

排名賽Tier 1變左1-600

bye tier 1

係咪代表隻game少左人玩

無乜留意總人數，但係將個難度提高呢個就真既

Alolan Sandslash：Ice Dance Lv 10會有80 AP，有無人會farm

有雪糕lv20 SL5 不了

隻lunala點捉好

應該點都要用AP

dd c-1 三步ko
39%一球入魂

m恥 細胡帕 y雀

屌我發緊夢用左full items 打escalation 150關，一開局，喵喵怪黎既????

WTF

Rip

後日送C-1 2nd run可以慳番少少 冇咁傷 下次小心d

大家會唔會餵Incineroar招技上SL5

傻左咩招技廢架 純粹用黎打排名賽咋wo

Agree
限定4連，得8倍
隻野攻擊力又低
仲要120skill point

餵左都未必頭600

啱啱打咗幾場排位 感覺top 5應該會有130k以上

見你已經進註左第17位

暫時NDS（唔知邊區）既頭五位

死圖

大干擾用老班破定照用火雞等運到好

我等運到，仲未識用Tapper

見到有人用老班打兩次已經有80k同94k

睇個榜都係火雞多

希望1 take 過頭2000

主要靠pyre同火雞前刷分 隻Incineroar 我剩係發動咗3次 火豬仲刷多分過佢

隻game岩岩出都有down過嚟玩，之後del咗game
今日重down返見佢好多心可以不斷玩
想知依家入坑仲遲唔遲？

有啲遲.........因為你好多石同RML都無，又要升Lv
建議去Reddit睇下有無人棄game，攞佢個AC玩仲好

排位第1用m斑/冰九尾/Snorunt /Vanilish
DD到尾

頭兩位殘體支那狗

第3個位都係

連登神人快啲上top5改名做HKIndepence

有無人諗住用M班+Ice Team去打

雖則暫時我見到我個List既頭三名(全部過十萬)都係Fire Team

AEFP-PDSV 一個位

同你一樣 帶錯隊差d冇左塊波板糖
btw做咩RML巨鉗螳螂同夜魔巨人

鳩RML定啲70 base / 超進化寵 in case 將來有需要用

打左就10鋪都捉唔到隻daily pkm

代理死全家

又幾過癮

XS32C532

新手求加fd 有22 個位

排位賽開始直線下跌
T1 可能頂唔到

俾火雞玩死, 得72K

唯有一陣試下有冰隊

呢隻第一次齊哂三份

火焰雞仆街死

今日隻daily好難捉

真係唔明GS諗咩
Daily有冇必要整到咁低catch rate
我老玩家兩步ko都係得20%
新手既話真係會玩到氣餒

Alolan出左之後, 啲關步數少左又難玩左
Main/Expert都算
啲易既special關都搞有乜為

打第二次
由69k上92k
火焰雞真係講運

大家有冇留意到連登大課長好似棄棄地game
最近d天梯同排名賽都冇打咁濟

明顯係逼你用錢去買道具/藍波
不過近期活動係Alola穿山王同今日既花舞鳥難捉~十幾%
其他都有around 30%
Lunala 係Ultra Challenge, 不嬲難打

我打左6/7次啦 都唔過90k
有無咩技巧

等運到

我愛__ __ __ __

記下第一次disruption個陣d火雞會spawn係咩位
盡量儲定d火雞係隔黎
用炎武王好過席多藍恩
我打第一次以為last ditch effort係最後5 turn發動到
原來係last 3 turns
其實都係睇risk taker同m火雞有冇運
我有兩次四連炎武王都發動唔到如果唔係可能上到tier1

LDE我查其他網係last 4 turn
我餵到招技4lv
4連好似都有3k/4k傷

玩左4鋪有10萬分 都係火雞爆得到

新野

New Mission Card
Passimian (復刻)
Lycanroc
Primarina天梯
Araquanid

舊野

Pokémon Safari
Lunala
Cosmoem
Popplio

突然間醒起冇用到上個禮拜既無限心

咁你上個星期個Safari逐個心去捉呀

通常放工先有時間開
點知返工途中已經捉到三頭地鼠同岩狗狗
好似只係剩地鼠就冇開
之後就唔記得左

草隊輕鬆過50、75

你成日收收埋埋咁多心既

上兩個佢星期佢送左兩次20心
我頭先用左20個 仲有20個留返下星期safari

Next week update

New Safari

Vikavolt Bug 70bp Cross Attack
Crabominable Fighting 60bp Counterattack+
另外3隻可無視

Daily Pokemon #9
Mudray
Dartrix
Pyukumuku
Oricorio(Baile Style/Sensu Style)
？？

Incineroar Competition

小智蛙

Great Challenge
1）Mudsdale Ground 70bp 4up PSB-farmable
2）Rowlet

Incineroar Competition 我估要用 :

Mega Swampert (會spawn) <- 新Mission卡
Primarina (會spawn) <- 現時天梯
Mudkip <- Big Wave
Ash-Greninja
十足十Decidueye Competition咁 到時要靠Mega巨沼怪拎高分

[size=1]利申: 9up
ps: 我係并星人 [size=1]

真名上連登

100 +5 ms m烈同帶番隻海獅夠唔夠做

M-Heracross既好隊友

我打左3次
1. ms+5帶海獅 淨3分1血
2. atkup+5唔帶海獅 淨1k血
3. atkup+5帶海獅 淨幾百血

最後嬲嬲地用粒鑽過埋, 我知我敗家

啲名越黎越hea
以前: pyre , pummel
宜家: rock combo, dark combo

Attack +5 帶返佢自己夠做 可能你唔好彩冇天降
110同120都係+5搞掂

咁大鑊 全部用m烈?

得80攻

我係用烈空過

岩岩打完120有個+5 anger
順手用埋同一陣容打
點知入到去係冰封哂頂
Mega唔到淨係破到一格, +5就咁冇左

hea得過個中文名?

蟲電寶

Bug Combo (30%, 60%, 90%; x1.5 base damage; Increased Activation by +5%, +10%, +15%, +20%) / 5 30 70 120
rock combo一樣

100
m烈 導電飛鼠 virizion 海獅
+5 attup淨六步 感覺上有d overkilled
想搏既話可以試+5 ms

110開+5就夠係咪用滿糖港女公主

Yes 我買+5 但淨6步

cheers bro
順手問埋 140洗唔洗開c-1

要 因為additional support係metals 唔買c-1做唔到combo
除左DD 全部買哂 用班吉拉 Shaymin virizon emolga

覺得悶咪少上囉

港女有無轉技？

多數有啦
岩岩+5 ms公主打淨七步 完全係overkill
建議可以試下m大針搭risktaker/po4+裸打

一定轉啦 一步mega

淨六步唔算OVERKILL啦

110裸打 m大針 risktakerx2+raikou
淨3步
一次ko

130 m班用5500 package淨幾百血
反而+5 ms m富迪淨兩步

Tried, Not work, 差好多血
富迪combo唔起
巴打呢隊3隻應該係導電飛鼠, Virizon, 尖牙籠3隻burst damage 手?

都係M班好用

唔係呀好弱咋我嗰隊可能combo好
導電飛鼠 lv15 sl5
virizion lv10 sl3
自爆磁怪 lv10 sl3

想搏用全餐走c-1 m富迪打140
有無死士試咗

準備試

等睇你地報告

我m斑m富迪都差d ... 結果左三次

嗚哇 啱啱好0步多幾十血過到
嚇到屎都標埋

今晚打
洗唔洗瘋狂發動rt/po4+先贏到?

玩命失敗
一開始冇富迪連+導電飛鼠唔爆技

當然要啦 好難有COMBO 前邊己經用M富清左一次石 但都卡石卡左5TURN

我有各2次PO4+ 同RT都FAIL RT得但又爆得少 最尾-6有7 COMBO先啱啱好
如果我一開始都無富迪真係GG

用Full Item打 M班13步

咁都係全餐走dd算 reddit見好多人走c-1 fail

咁走埋MS都得啦

全餐走AP好似都得
因為用左C-1 一開始版面都有2行鐵(B, F兩行), 用MS 班perfect
同埋隻野出招係中間一堆鐵, 我覺得都幾麻煩, 冇DD唔得
(輸左唔好怪我)

Shaymin唔洗DD

44k血唔開attup好似大貪左d喎

都係全餐算啦剩
13步應該係天降好彩
岩先打150, 得返一步, 中間成堆鐵, 好彩4連導電飛鼠爆到2000幾一野打死

今次150全餐都有機打唔贏 我都係淨3步

有冇人會farm Araquanid

有eject++瑪娜霏 不了

Farm 滿有8倍攻擊其實好吸引
不過我暫時都冇錢farm

我什麼也沒有巴打你上星期呢team真係work喎

尋日睇完reddit都係加番c-1算

有無人會刷沙奈朵招mindzap

行住路打, 唔知點解突然有粒coin
明明之前打十幾鋪都冇見過

會刷

但係好似幾難打

M波士+毒隊都唔多穩

呢隻野會出1粒錢

我捉個陣都出過

但係唔會再出

S2PJSKCP
一個位

我放棄 試咗
m烈 鑽石 毒隊
m烈 鋼隊
m波士 鋼隊
m波士 毒隊
m大針 毒隊
都唔可以鋪鋪贏太撚厚血
遲啲餵餅算

大針 Dialga 盔甲鳥 大咀 穩贏

XS32C532
有13個位

第二粒，開心

仲係一粒都無

4PQH7FER
3個位

遲來的烈焰馬

打咗十次Itemless 藍波都唔洗

我之前出水48%都掟咗三個藍波先捉到

AEFP-PDSV
又有一個位

第一粒亦都係最後一粒

一粒都冇 灰到爆

新野

Mudsdale
Incineroar排名賽
Oranguru
Daily Pokemon
Rowlet
Pokemon Safari

舊野

Lycanroc
Araquanid
Primarina天梯

Diu 比賽又要買C-1

今次仲要冇MS
有冇人會投資巨沼怪

一早餵哂RML同MSU 餵埋Big Wave上SL4就打

隻巨沼怪係三主入面最少用個隻，依家先得Lv 8

都係喂定水躍魚等睇頭5先決定

巨沼怪一早餵左RML & MSU
唔餵SS住 因為Swap++唔會對一開始disrup嗰5個barriers有效
水躍魚lv20, 等睇頭5位有冇人用 先升上SL4

留名Hippo SL5 LDE

Hippo要配地隊Ground Force
想用Mega巨沼怪
我升緊Seismitoad 水系LDE做後備，
Big Wave有加乘

我既意思係Seismitoad係水系，如果Big Wave發動左 combo佢都可以X1.5，唔關LDE事
不過其實小智蛙都夠做

今次小智蛙發揮空間有限 d disruption 好西

咪係
我個隻lv10但唔會餵msu同rml lu 太少用
遲下實出d寵本技係big wave
所以水濯魚都係不了
今次仲要買c-1都係是旦打一次算 唔去追tier
反正好多糖同波板糖

我上個星期開始左練隻LDE毒撚蛙

隻vikavolt 30心都未見到影

我用埋黃金週個輪送個20+20心先見到

我一開始第三局見到一次捉唔到 點知到依家都未再見到 ...

岩岩見到
但係食左我4個波

終於見到 剩5步 33% 一球入魂 可惜技廢

垃圾伊具連續唔知幾多個禮拜都俾得一塊餅我

我前兩個禮拜開左DRI都係1餅

咁多個禮拜終於等到隻Magearna 出水捉到

十一萬幾分

隻河馬好變態
得4步個陣都係得3萬8
剩1步30com標左上10萬

仲未捉到隻仆街Grubbin，打左十幾廿次都捉唔撚到，我唔會俾錢用Great Ball架

好彩有invest到河馬 不過運氣係另一回事

頭3位都有帶河馬

RML invest左但係未喂哂餅.. 依家考慮緊上埋SL5

點解你地可以咁快遇到隻蟲
我兩日都預唔到一次

用咗啲gift hearts未

終於捉到

苦惱緊打唔打150好

Why not

唔係好識用Tapper

有人用電龍

係.......我見到Reddit痴線佬C_Chrono用M-Manectric

今次係難下
步數太少, 用全套都唔穩
我0步過, 但係最後1步先打左50K血

所以先諗緊打唔打好

最多爆鑽姐

好心Daily就咪撚得十幾啦
打嚟晒心

今日都前日都用左十幾粒心先捉到

1步ko都無撚用

In 百變怪，we trust

其實加多隻eject++會唔會好d?
就咁2隻同3隻有咩分別？

Transform: 3個<自己>會變成其他一種支援精靈
如果帶多隻Eject++入去，百變怪有機會變做烈空座or Eject++
所以淨係帶烈空座入去，等百變怪100%變烈空座

Ic
只會變自己隊友
今個禮拜試下先

冇野做諗緊刷主線psb
sinister power仲值唔值得刷
見宜家又有phantom combo同spookify+咁
我隻索羅亞克先SL2

對上個星期上左SL5

贏左啦
一開始兩步有十幾個combos

第一次用百變怪
好過超夢夢好多

其實唔係Match左好多次百變怪，一兩次咁大把

新手求加

ZLX2AMJA

百變怪

有無人無餵巨沼怪MSU去打排名賽

唔想餵既話 用m閃光烈空座 不過未必T1到

唔餵既就唔會諗住Tier 1啦，我無咁貪心既

頭先Itemless用M-ShinyRay打都有19807，可能淨係用DD & Atk +，睇下有無機會去到Tier 3

點解唔用噴火駝
差兩粒但係se喎

被遺忘的Mega.......
頭先打左舖，得14967

我隻巨沼怪0msu/rml/ss
56k希望捱到個tier3番黎

你係Full Items打呀

係呀 想tier3 c-1走唔甩架喇

打左三場最高都係得五萬 難打到咩咁 放棄

唔想爆錢 梗硬刷咗4up上SL3 shot out上SL2

計難度就上次高
2行鐵

今次用智蛙可以唔使LDE都夠做

係買C-1使得錢多

爆錢你都唔打天梯

宜家多數打到尾二個boss就收手
感覺唔太化算
同埋太多波板糖喇
如果reward係糖我就會打埋佢

大家仲會唔會刷pixie power 我嗰隻SL2

Togekiss, Pixie Power SL4

但其實係咪好少用到純妖精隊
打龍會用到冰 打惡有格鬥 打格鬥有超能

係今次太少步數 敵人出嘅ICON又唔連出 上次都有MEGA START 用老班可以連下COMBO
但今次完全睇運 我最高都係得十幾COMBO 有次我出到兩次忍蛙但無COMBO都係得5萬分

今次比賽tier1競爭都好似冇咁激烈

新野

Decidueye天梯
Mission Card
Solgaleo
Raichu
Passimian (復刻)

舊野

Mudsdale
Pokemon Safari
Rowlet

個天梯d獎咁得意+西既

最後top tier去到幾多 無睇到

頭個25關啲獎好騎呢

第16關一開波就有Decidueye作為第5th Support

用撚左13個心捉雷超

隻Solgaleo好撚厚血

25關打後有埋 Litten

44k喎

ms c-1 m噴火駝 路卡利奧 怪力
淨12步 46%
冇計錯應該係10+3%/move

用m Houndoom 夠做 atk up ms m+5 唔駛c-1

夠做既係幾多%?

+5做咩

28%

有諗過attup ms +/-dd
但驚唔好彩冇combo得個西catch rate最後要掟幾個藍波所以直接c-1算

咁樣似乎c-1 穩陣d 紅波唔得一個藍應該都得
houndoom 掟兩個波條數就差唔多

下星期update

Primarina 排位
New Safari ( Alolan Meowth/ Alolan Persian/ Bounsweet/Steenee/Tsareena)
Alolan Muk
Alolan Exeggutor
Lurantis
Daily #7

屌你 Lurantis 60攻草系combo
椰樹獸廢技
反而瀾泥獸counterattack+算好

Lurantis bp 60 Leaf Combo
Alolan Muk bp 70 Counterattack+
Alolan Exeggutor bp70 Full Power (即係同草主一樣技 ）
Tsareena bp 70 Crushing step
(Delay disruption 1 turn + increase dmg)

又要升Sceptile同Decidueye啦

隻阿羅拉椰樹獸好搞笑

reddit話呢隻有得刷psb

EB stage 130 76545hp
EB stage 140 42914hp
EB stage 150 64304hp

連登著名課長我愛夏召喚
請問是咪棄咗驚?

半棄啦佢

雷超 獅子都一take捉到

記得個陣個個話佢做咩課咁重
佢即刻起哂槓話咩自己有錢過澳洲讀書又冇女 多多都課得起
希望宜家唔會揼心口啦

75要+5
100反而唔洗

你用飛/毒/火/冰/蟲隊打?

閃烈、雪童子、九尾、雪糕

75如果有SL5 Heatran 可以慳番+5

m血翼飛龍 勇士鷹 路基亞 阿羅拉九尾
一開波就freeze到 買左+5淨五步

仲以為130好難 原來幾易

我見reddit係att ms dd ..連+5都唔洗

我attack dd +5

bee+毒隊?

暴榮螈飛行隊

攻略組巴打們
110同120 +5 attup夠做乎?

夠

110跟左Reddit
M赫拉 多多冰 急凍鳥 本體+5剩2步搞掂

用M赫垃 Heatran Emboar decidueye
M+5
試咗3次 0moves left

赫拉有冇RML？

我有餵滿 不過主要靠SL5 Heatran

120毒隊+5就過到...
但係我試左5次...
因為poison pact用水母+SL1

我用M赫拉 +冰隊
試左3次+5成功，剩5步
之前2次係因為冰九尾唔發技
赫拉轉左技，滿糖

赫拉意想不到地實用

140唔用C-1過唔過到

110-130都冇angry過

呢排M赫拉好受歡迎，又要諗下俾唔俾RML佢食

RML真係多多都唔夠用

有LDE就勁依賴
岩先打130淨5步個陣先打左40k hp
最後LDE爆死
不枉我升到招技5lv
依家覺得risk taker好弱咁 頭先4連都爆唔起

打胡巴個陣已餵

110 +5 輕鬆過

120 準備 +5過

120 +5過到?

我+5剩0步
M赫 冰九尾 多多冰 SL5 Heatran

我無餵火鋼
用lv 19 雪童子

1take過剩2步

1TAKE過

去到150關門口忍唔住喂左火鋼
不過好彩有最後佢爆左下先贏得輕鬆

大家隻火鋼都餵到SL5 ?

我喂到SL4

130 你地用咩過?

我係用ap +5 dd
黑烈， 冰隊
我冰唔到隻野，打贏剩1步
轉火隊可能會開心d

未餵過，那有餅
呢兩、三個月都係跌得一粒

140 係咪一定要C-1? DD 洗唔洗?

無火鋼全餐都輕鬆 我飛行隊淨成7步

我用黑魯加
走左C-1同DD
-6剩0步
堅持無餵到火鋼

好堅呀你

我應該都係Atk+, C-1, M+5
諗緊用W-Glalie (3, SL 1)定Diancie (12, SL 1)做Mega好

堅-6

正常應該好似你咁用
如果你公主無餵糖其實用黑魯加仲好

冰鬼護就不了
一放大技就玩完

X-SHAPE 冰

滿左糖啦，所以用公主應該係最穩陣

8YRP-USHB
一個位

L2QY-WJ5U
一個位，日日派心

ZLX2AMJA

1個位

求加

無餵Heatran曲奇既，你地150用咩team打

Sky Blast發動率低過Ice Dance，不過攻擊力勁啲
但係Ice Dance Team有Freeze+

我無打150 但今次好多boss stage都係用sky blast team+freeze+
效果幾好

H66VHRDG

求加朋友會每日比心

新野

Primarina排名賽
Lurantis
Exeggutor (Alola)
Muk (Alola)
New Pokemon Safari [Meowth (Alola Form), Persian (Alola Form), Bounsweet, Steenee, and Tsareena]
Mission Card

舊野

Decidueye天梯
Solgaleo
Raichu

比賽係3-Pokémon stage

玩左28個心差老喵
原來encounter rate得9％早知掟藍波

仲要冇AP用

Sleep Charm X Leaf combo

開頭遇過幾次
哂步數屈400coin搞到捉唔到
跟住依家捉哂其他4隻又遇唔返

Lurantis Drop rate: 25/12.5/6.25

Group 7: 120 Skill Points
LV2: 1->5 SP
LV3: 6->30 SP
LV4: 31->70 SP
LV5: 71->120 SP

Leaf Combo (30%, 60%, 90%; x1.5 base damage; Increased Activation by +5%, +10%, +15%, +20%)

Reddit:

My god. Someone on 3DS already has 146k with M-Sceptile, Decidueye, and Lurantis. Whether you end up being right or not, scores are going to be nuts by the time this is over.

One of my in-game friends has 147k with M-Gengar, Sleeping Pikachu and Leafeon.

諗熙升到3技定5技好

買左c-1 好易連4粒 SL3有70% 同埋5連已經必定100% 應該夠做既

20lv sleeping pika

隻game好多痴線佬

Just saw japan leaderboard, top 1 currently have 224,937 with MSceptile/Tangrowth/Shaymin-L

唔出奇 見到fd list 有個9萬9分已經排50幾
今次真係on9

今次唔洗呻比賽要用一式一樣既隊
各自各精彩

今個星期無咩地方要fing錢
諗緊好唔好上SL4

用sleep combo好似仲抵玩
activation rate高啲, 升skill lv又加多啲%
Tangrowth ap又高啲
20 psb就上到lv 3

唔想特登餵隻巨蔓藤

JU8B-4L7A
一個位

added

比賽已經放棄拎TOP TIER 睇運算

但係相比Leaf Combo，Sleep combo會係比較一次性 / 少用啲

雖然Lurantis低AP到喊

見你打左

First try:
M-Sceptile lv15, Shaymin lv10 SL5, Lurantis lv10 SL3
83k

雖然好彩每次Asleep完醒返都即刻發動到Sleep charm,
但係M-Sceptile唔聽話冇combo，
Leaf combo SL3都唔係成日發動到

reddit有人207k分都係排第五

今次都係唔咁早打 根本唔會知幾多分先夠

Fd list有個用sleep combo + Shaymin
235xxx分 排緊廿幾
今次應該sleep combo好過leaf combo

sleep combo係咪用mega tyran好d?

我見佢係用班吉 Reddit都見到有人話用班吉做到百幾combo 又控制到點tap可以連續combo 但我自問冇呢個功力

見你用M蜥蜴王 有冇試過用M班

有 各打一場 蜥蜴高分啲

仲諗緊升唔升sleep combo去SL3好

好似得今次有用
Jensen 巴打有冇喂到?

喂左兩粒細餅上SL2 夠做了

咁都可以接受喎
睇埋Top5 就打

第一名32萬

發動唔到sleep charm比佢標左3次disruption
好彩臨尾有個大combo
打一次算lu,希望有tier 2

夠屈啦你

而家cut off已經9萬
真係好難講

巴打幾多分
我fd list好似無你

同問 我fd list都冇

173053 (好似係)

係

m蜥定班

班仔

忍唔住打多左場 收手

想問新手宜家玩遲唔遲

遲左少少......最主要原因係Mega石，同埋有部份勁寵唔知幾時先再出現

134k排26x
個cutoff要去到幾高

冇乜心機再打排位 Aim T2算

痴線見你柒訓比卡超都出埋

Sleeping Pika幾lv
太多RML，有諗過投資

Sleepingchu lv15 SL4 (之前有得farm)

冇乜大幫助 主要睇運氣

根本睇好唔好彩

留下星期二好過啦 應該又有批新

咁唯等運氣好先再打多場排位賽
點解你地咁好運

江生，你都好似唔低分架喎

做咩真名上連登呀

網名黎 純屬虛構 同我真名完全無關

其實不嬲用開呢個名，係以前因為嚮舊登開漫畫post所以先改左名

見到張咁既圖

Diu

wa 屌 好撚變態

原來係咁

我第一下見到呢幅圖，我噴左出黎

Excadrill 都max LV

個別例子

屌你老母 今次唔通真係TIER 4/5

又見你係咁打喎

可能人地鍾意呢隻呢

被你發現
打定輸數冇T1
等下星期update

你真係無限錢同無限jewel

毒撚洗費得課金

我都仲差三個S先有得打烈焰馬

打左3次都係得136K

都係返去刷女王算

費時一時衝動又哂錢

千其唔好衝動 我就係咁冇咗n粒石

求fd 2個
T3YKFW46

終於加到巴打你

仲差一位朋友

用埋石

過左200K?

得170K 隨緣

今次真係好難估cutoff
122k算唔算坐tier3望tier2

睇埋星期日應該知

估計T1嗰cutoff應該會係160k左右 早知唔再打

有冇人開新post?

有

新Post

幫你係咁以推一推到1001

btw 大家隻lead combo farm到幾多lv?

無farm到

993/1000

995/1001

996/1001

997/1001

998/1001

999/1001
▶◀

1000/1001
▶◀